Вопрос: Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна
        
Ответ: Деструктуризация просто подразумевает разбивку сложной структуры на простые части. Используя синтаксис деструктуризации, мы можем выделить маленькие фрагменты из массивов или объектов. Такой синтаксис может быть использован для объявления переменных или их назначения. Мы также можем управлять вложенными структурами, используя уже синтаксис вложенной деструктуризации.